連仔係咪應該好似reddit咁邀請各界名人開AMA

而家好多記者都開AMA(ask me anything)
多啲名人知 多啲cover 多啲揸拿
要賣果陣都值錢啲

既然都黃咗 大家點睇

睇得多隻揪sir 啲 post 以為樓主講緊 mma ...

張敬軒

高Ling

呢個最有可能